【31/8 蘋果】係忘記咗定害怕想起？打開份蘋果話俾你聽有幾多人冇放低過831

今日係831一週年 呢一年香港發生咗好多事
我地熟悉嘅香港一去不返
你有冇疑惑過 究竟仲有幾多香港人同你一齊堅持緊？

今日嘅蘋果有八十四頁
一齊數廣告嘅巴絲都話 未見過一份報紙可以有咁多廣告
每一個廣告都話緊俾大家知 香港人冇放低過831
可以的話 去fb Follow, Like, Buy, Check-in 支持番佢地

A1

連儂牆

蘋果自家宣傳：

大型聯署：

聯名廣告：

獨立廣告：

分類廣告，小型廣告：

工會/業主法團/團體 召集&宣傳：

小型聯署/聲援：

續

Pushhh

今日蘋果平靚正

廣告list 1

離島 食肆
The Kitchen HK
FB:

大澳其記大牌檔
FB:

小下點雜貨店 Little Rain
FB:
IG:
網頁:

Lantau Jerky
FB:
網頁:

藍灣-大嶼山（禁區）運輸公司 Blue Bay Transportation Co
FB:

Oh Good Store
FB:
IG:
網頁:

Little Field 小隱於野
FB:

大嶼小聚
FB:
IG:
網頁:

大嶼小燕 Lantau Siu Yin
FB:
IG:

EARTH.er
FB:
IG:
網頁:

陸日小店
FB:
IG:

網頁：

騎著鳳凰沖咖啡
FB:

IG:
網頁：

坪洲島聚 徐逸朗
FB:

前舖
FB:

在水一坊
FB:
IG:

甜MiMi
FB:

長洲同行
FB:
IG:

是蛋
FB:
IG:

梁國豪區議員
FB:
IG:

Wow Lab 熾工房
FB:
IG:

長洲角酪
FB:
IG:

永利茶餐廳
Openrice: 永利茶餐廳

網址:
地址: 長洲新興後街188號地下 (碼頭附近)
電話: 29811833

多謝

廣告list 2
荃灣小店撐蘋果
FB:

荃灣連儂牆

1life1love flower
FB:
IG:

Aroma Dessert Cafe
FB:
IG:

Artco 33
FB：

Blessing 3 Studio
FB:

Cherrybrook Store
FB:

Chromahk
FB:
IG:

gl_shophk客製化外套、布袋(網店)
IG:

HAroom 最新韓國潮流網上服裝店
Websites:
IG:

Heric Kids Fashion
FB:

Miko Nail & Beauty
FB:
IG:

幸福 Red Beans
FB:
IG:
Running Men
FB:
IG:

Sansan Coffee Workshop
FB:
IG:

Sogno Gelato
FB:
IG:

Taste Craft
FB:
IG:

香港真藏收藏品收購
Youtube Channel

丸茶手作 （荃灣店）
FB:
IG:

和你飛髮Hair Studio
FB:

嬌姐海鮮Seafood Great

果時 · 時果 Fruity Moment
FB:
IG:

銘陽車仔麵
FB：

蝦麵店 (荃灣店)
總店FB：
IG：

俄羅斯雞塊
FB：

一意點心燉湯專門店
FB：

三花滅蟲
FB:

小樹苗教室
FB:

廣告list 3
Our Sai Kung 團結西貢

佳仔菜檔
地址:西貢街市二樓103檔

BeCandle
FB :
IG :

點籽 Seed
FB :
IG :

Burger Deli
FB :

Kachimushi
IG :

Pan da Café
FB :

金豚亭 Fusion
FB :
IG :

Mr. & Mrs. Pet
FB :

一起果醬 Let's Jam
FB :
IG :

蜜蜂仔仔 Jayden Bee
FB :

嘰哩咕嚕 Hangry Now
IG :

西貢讚記食品 I Like Dabino
FB :

Doggieland Pet Grooming
FB :
IG :

飛•快剪 The Scissorhands
FB :
IG :

阿四糖水 Little Nat Desserts
FB :
IG :

果然好 The Little Wonderland
FB :

柴太郎咖啡店 Shiba Taro Café
FB :
IG :

西貢松記車仔麵 Chung Kee Noodle
FB :

蘑菇麵包店 Mushroom Bakery & Café
FB:

愛領養動物中心 Love Adopt Animal Society
FB :

通達影音 Today Speed Photofinishing Centre
地址:西貢萬年街26號地下

份報紙好啊

廣告list 4
Stage hair salon
Fb:
Ig:

Roy style
Fb:
Ig:

露娜紫希ルナパープルギリシャ
Fb:
Ig:

Key o Pun
Fb:
Ig:

荔枝角同路人
Fb gp:

柴犬入魂~全港愛柴同盟 (香港柴犬保存會)
Fb gp:

Shoptake 生活雑貨
Fb:
Ig:

Diamond Circle 求婚鑽戒 結婚對戒 鑽石首飾
Fb:
Ig:

Napnice_hk
Fb:
Ig:

s.s_studio_hk
Fb:
Ig:

龍蟠苑街坊會 Lung Poon’s Stakeholders
Fb gp:

PrideLab
Fb:
Ig:
網頁:

星睿室內裝修公司
Fb:
網頁:

GoCanada 移民
Fb:
網頁:

💛慈雲山街坊會💛
Fb gp:

星河明居街坊會
Fb gp:

采頤花園街坊群組Rhythm Garden
Fb gp:

嘉峰臺街坊會💛
Fb gp:

2boxes thx 兩盒Thx
Fb:
網頁:

Sienta Advanced Team HK
Fb gp:
Ig:

Mei Foo 美孚
Fb gp:

凍肉滙 Super Fine Food
Fb:

驚Hike！
Fb gp:

Stagetune
Fb:
Ig:

HAIR FEVER SALON
Fb:
Ig:

廣告list 5
Zuitable
Fb:
Ig:

櫻花家居服務 - 專業除甲醛
Fb:
Ig:

好生活
Fb:
網頁:

攪攪滑滑
Fb:

煎茶、抹茶 Sencha Matcha
Fb:
Ig:
網頁:

Hong Kong Public Relations and Communications Professional Union - HKPRU
Fb:
Ig:

隨心物流 Whatever Logistics Limited
Fb:
Ig:

jcki_fashion
Ig:

Gogosale
Fb:
Ig:

天鷹實業(亞洲)有限公司
Fb:

Pets‧Life
Fb:
Ig:

一豚豬手專門店
Fb:

Dolce Dolce Kitchen & Gourmet
Fb:
Ig:

新聞噏乜9
Fb:
Ig:

Artsy Oligraphy
Fb:
Ig:

Muzepens
Fb:
Ig:

Plazer Gallery
Fb:
Ig:

Woo Hong Kong
Fb:
Ig:

Angel.P makeup and styling
Fb:

Fiancée Bridal Room
Fb:
Ig:

Kazaf Chan | Cinematography
Fb:
Ig:

Little Rabbit Fleur
Fb:
Ig:

push

推下

今日廣告量太多 盡咗力
可能有錯漏 請大家見諒

Push

好想喊

#5 #8 #9 #11 #12 廣告商Fb list

特別鳴謝 SR巴 巨龍巴 天狼星

遲來一推

推

我地真係好撚中意香港幾多年都好 毋忘831

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

冇錯

這不再只是蘋果。這是香港人唯一的報紙

夕楓，巨龍巴同天狼星 你地揾鬼哂全部廣告

啲圖全部你執

我冇呀今日，我連蘋果都買唔到（現在買到了）
我只係整左好少

盡力like

借個位

Like 哂d Facebook 未

巴打好有心

温總

sorry 遲到

唔會呀

無咩街客喎

廣告多到碌唔完

睇唔透連登仔諗乜嘢

買咗未呢

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

逐頁scan
Respect

熱門幾多

唔關事

買咗
今日再買多幾份

3日啦點熱門...

國際線有任 請每日推Post

大佬呀呢位絲打係見到post 係熱門就入去賣廣告㗎

換言之呢個po已經上咗去㗎喇

全部都自己友推

希望係

推呀

48

放工買
話說我一次過LIKE得太多, 而家FB唔比我LIKE PAGE

多謝你地

可以試下like完個page，like埋樓下一兩個po再唔掂留個言支持下咁都唔得就抖陣啦辛苦你啦

我而家連留言都比FB限制左
(TVB戰線留得太多)

唉，辛苦啦，我都唔知原來會咁

多謝你哋又入嚟推

我推

今日份報紙好厚呀

寶

陽光絲

好撚多

又freeride多日

推 辛苦哂 樓主

得閒like下

唔好咁講得閑咪抽多啲時間做囉

大家都想繼續架嗎

多謝夕絲
你做左好多啦
大家快啲推post
絲打用左咁多時間打個list方便大家
我地只需要逐條link like就得
大家仲唔快啲like，再睇下有咩岩買
蘋果係最齊全嘅黃店guide

無忘831之餘，大家繼續係日常生活中互相支持
大家撐落去

多謝咁多位巴絲

廣告list 6
#太古同怒人跨區聯署
太古社區關注組 Taikoo Community Concern Group

東區
慕名小店
FB:

焰手卷
FB:

迫迫廚
FB:

CCPet
FB:

東興大藥房
FB:
IG:

小企鵝教育暨音樂中心
FB:

酒肉·朋友 Brothers Bar & Grill
FB:

TV Wallmount Specialist 電視掛牆安裝專家
FB:

灣仔
Cafe Zense
FB:
IG:

ÍAÇA Superfood
FB:
IG:

Involtini Italian cuisine
FB:
IG:

後街牛扒
FB:
IG:
拉麵來 ラーメン来 Ramen Kureha
FB:
IG:

淋漓淋浪畫室
FB:
IG:

燒邦海鮮私房菜
FB:
IG:

Ganguya 玩具屋
FB:
IG:

頭啖湯
FB:
IG:

Coffever
FB:
IG:

蕃茄仔 Red Object
FB:
IG:

廣告list 7
中西區
C+ Burger
FB:
IG:

速弟 Deedeeveryhk
FB:
IG:

Honey Florist
FB:

My Secret
FB:

The Balcony
FB:
IG:

Maxfit Club Limited
FB:
IG:

海膽屋Uniya
FB:

黃金美甲師
FB:
IG:

黃大仙
凱泰船屋
FB:
IG:

AMPERSAND.and.coffee

IG:

圓美百貨
FB:??? IG:???

金時散貨埸
FB:??? IG:???

觀塘
18 Liberty Car Beauty
FB:
IG:

Raccolta Handmade
FB:
IG:

MY BOAT
FB:
IG:

天園餃子
FB:

清玉
FB:
IG:

珠記冰室
FB:

焙住你 Bake For You
FB:

廣告list 8

深水埗
一番市集
FB:
IG:

蕃茄師兄
FB:
IG:

九龍城
Wings Laksa 榮少喇沙
FB:

甘露甜品
FB:
IG:

異族2Nation
FB:
IG:

花火和食
FB:

荃灣
小廚美食
FB:

Burger Land HK
FB:
IG:

Baba's Station 巴巴站
FB:
IG:

ASP Company 雅博公司
FB:

油尖旺
@hair
FB:

開餐 Dine Inn
FB:
IG:

拉麵來 (旺角店)
FB:

花果山 Mount.Fruity
FB:
IG:

Zuitable
FB:
IG:

山東小城
FB:

蔥仔越南包
FB:

Lost Escape 迷逃 - 鬼屋密室
FB:
IG:

煲底海鮮火鍋料理
FB:
IG:

詩房菜 Circus Kitchen
FB:
IG:

Joyful Juice & Fruit
FB:

串串金 - 串燒 x 菓茶
FB:
IG:

AIRY BROW 半永久化妝工作室
FB:
IG:

廣告list 9

沙田
Cooking.daan 曲奇蛋
FB:
IG:

Dessert @ Desert
FB:
IG:

葵青
石英徑-自助洗
FB:

東涌
天湖印度餐廳
FB:

元朗
Leisure cafe
FB:
IG:

多寶雞蛋仔
FB:
IG:

金糖滿屋甜品
FB:

雞煲棧
FB:
IG:

燒賣皇后
FB:
IG:

廣告list 10

網店
Harper lil'babe Shop 雜不lung店
FB:
Website:

Alphaomega
IG:
Website:

Compute_b
IG:

FavyFoods喜愛食材
FB:
IG:

Freesia SkinCare 馥郁園
FB:
IG:

GiveGift.Everlasting
FB:
IG:

Gold Water - 水果篇
FB:

Hello Yellow
FB:
IG:
Website:

Hmarket
FB:
IG:
Website:

How Organic Company Limited
FB:
IG:
Website:

Jimmy Jungle
FB:
IG:
Website:

金鐽行 KTHgourmet - 優質食材批發
FB:
Website:

廣告list 11

L² Cakery
FB:
IG:

made.in.hkg
IG:

Nicole Hung Hypnotherapy
Website:

Paoshopaholic
IG:

PY23寵物與
FB:
IG:

Re start 綠活百貨
FB:
IG:

Twinkle Garden
FB:
IG:

Twinkle cookies
IG:

七拾玖十
FB:
IG:

初心鮮果
FB:
IG:

到家元朗
FB:
IG:

安月堂
FB:
IG:

和你DIY
FB:
IG:

Wolibuy日韓台代購
FB:

ppppppp

#5 #8 #9 #11 #12 #357 #358 #359 #360 #361 #362

廣告商Fb list

特別鳴謝 SR巴 巨龍巴 天狼星

加咗

辛苦你了

多謝你呀ching
日日都見到你

冇錯呀互相支持

共勉豬

辛苦你

831

我follow左你
你啲list 咁方便，點可以浪費你嘅心機
只要我有時間就一定會幫手推

互相支持
共勉豬

不過今晚大家可能出左去
無咁多人推post
希望大家返到屋企再繼續做唔同任務
香港人

多謝你

原來朝早未做完

聯署支持封殺微信同TikTok

蘋果廣告like FB, IG要人

唔好意思借位

袁爸爸開到聲請連登仔幫手

最後20分鐘，仲差2500人，簽名師你CLS未？

推完post記得要like 埋FB IG呀

大家快啲做deadline fighter

大家快啲最後衝刺幫手簽

未簽嘅快啲簽
簽完再返黎推post
然後再睇廣告

謝謝, like 緊!

推推推推
請大家follow樓主。

等睇689出100頁反級

咁早既

張張皆精品
幅幅俱傑作
數量之多，創意之高，
令人佩服到五體投地！

嘩你都咁早

差鋼管舞

10:30後再上黎

早晨
今日得閒幫到手了

勁

幫手推

《——— 綠帽，鹿角。

好似有相關諗下寫咩故

支持

咁？

好難推 揾唔到#1 lol

今日再推